梁頌恆開live無人講？

好話唔好聽都係先行者

留名

推

平安夜個個去晒玩，正經野就無人理